import SLTSmall from '@/src/components/ui/Text/SLTSmall';

# モジュール 201 サマリー

## 学習目標のレビュー

#### これらの学習目標に関して、各学習目標についての最も大きな疑問点は何ですか？

<SLTSmall moduleNumber={201} id={'201.1'} />
<SLTSmall moduleNumber={201} id={'201.2'} />
<SLTSmall moduleNumber={201} id={'201.3'} />
<SLTSmall moduleNumber={201} id={'201.4'} />
<SLTSmall moduleNumber={201} id={'201.5'} />

## <br />

## キーポイント: 学び続ける

- React、TypeScript、Mesh、GraphQL、およびKoiosのいくつかを少し見た今、何に一番興奮していますか？
- Cardanoの開発エコシステムは、上記のすべてに関する専門家を必要としています。
- これらのツールをより深く探求すると、Cardano開発の最先端で問題と機会に出会うでしょう。
- 一緒に、このモジュールで紹介されたすべてを実践する機会があり、私たちは引き続き構築を進めていきます。

### 次の数週間でより深く探求する1つの項目は何ですか？

import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx"
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>
